呢鑊如果facebook剪片，大家就用Twitter啦

但係問題係要立場新聞佢哋都有轉用Twitter

香港9成廢老用FB, 文宣無得避.....

唔好避
要用海量戰

刪一貼百